新處長李百全港台履新 電視部公共事務組總監同日辭職 據悉被要求做超越底線工作

新處長李百全港台履新 電視部公共事務組總監同日辭職 據悉被要求做超越底線工作

新科廣播處長、政務官李百全今日履新，接替提早半年離職的梁家榮。同日，在港台工作近30年的電視部公共事務組總監王祿霞辭職。眾新聞獲悉，王祿霞辭職原因是被要求做許多超越其底線的工作，「頂唔到，辭職走」，故決定今日請辭；另外還有兩個監製級公務員亦已辭職，據了解是《頭條新聞》監製及《香港故事》監製。三人亦都是公務員被要求宣誓後最先辭職的一批港台員工。

李百全今日站在港台廣播大樓前見傳媒，開場白形容：「（期待）帶領港台履行《香港電台約章》、港台的公共目的、公共使命，我會確保港台在約章下面的編輯自主，同時間亦都要履行編輯責任。」李續指，會仔細研究、跟進商務及經濟發展局早前公開的檢討報告。

...............

.................................

之前抽起的香港故事，有生之年都播唔到

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團